開盤 iPhone se會唔會今個禮拜內出？

：今個星期內一定出 唔凖你吔笑尻我哋se撚
：慢慢俾apple撚狗啦se撚

大家請投票

今晚出

我反而想知MacBook Pro會唔會出新

未來14日是關鍵

唔會
以後都唔會出

壽終正寢了

賭埋流浮山刀手今個星期入到市區未

唔會
唔好煩
等15號

等 寂寞到夜深

本身都覺得無 但會唔會俾你地燈到有

出撚硬話你聽

出現了出現了

同都市傳說一樣

OMDB

訂咗機了

流浮山系列iphone

買15號

咪定左15號公佈22號發貨囉
仲開乜盤

15號只係下一個支持位

15號冇出就改話30號
根本apple都冇話過會出 個個痴曬線咁

4月week3 3999$

流浮山關鍵14日支爆版iPhone

笑咗